今日睇漏既新聞：八家美國銀行停止回購股票

八家美國大型銀行，包括摩根大通和美國銀行在內，達成一致停止回購自己的股票，直至第二季度末，稱在新冠病毒大流行病背景之下它們將專注於支持客戶和國家。

「關於回購的決定符合我們的集體目標，即利用我們重大的資本和流動性，通過貸款和其他重要服務，為個人、小型企業和整個經濟提供最大的支持，」行業組織金融服務論壇在周日的聲明中說。 「每個成員機構都保留在情況允許時恢復其回購計畫的能力。」

聯手做空市場既信號...
呢鋪跌到幾多底呢？

想keep啲liquidity驚自己死

股價下跌，公司難免會受到股東壓力要求回購。
如果你係公司高層，你估計無咁快跌完，起碼去到第二季度末先值得入市，你就需要一個完美藉口去唔回購。

lm

即係有排跌

係咪㗎！唔好氹我喎！